其實仲要戴口罩到幾時？我已經唔想戴

真係好熱
近月應該平均每日都少過一單
其實係咪可以慢慢放鬆？

各個關口都陸續開放，都總會有d仆街去完旅行返來感染
咁落去戴多幾年都不是夢

有邊個會想戴吖
戴到口臭

最強感染鏈係強國人先落香港再去外國，回程嘅時候最危險

但我見好多人都戴得好輕鬆，好似戴一世都無問題咁
香港人習慣左真係唔會改，亦都無意慾改

條街大把人唔戴啦 怕咩
做運動又唔戴 跟住喘哂氣
廢老一係唔戴 一係就拉落下巴
煙鏟直頭係移動式肺炎傳播器
反正戴口罩係保護人多過保護自己
點解要辛苦自己保護班on9

戴condom我都唔想戴

從來無法例話一定要戴架喎

d鋪頭唔俾你入

無人想戴
但呢啲好睇一個社會嘅公民質素

我鍾意帶多過唔帶

自信心都番哂黎

帶到魂面就爛了
利申好易皮膚敏感

咁咪唔好幫襯囉
法例又無話唔比唔做你生意，戴唔戴係你自由黎，人地做唔做你生意又人地自由黎

其實戴唔戴口罩都只係反映番每個人本身嘅公德心
當然食飯做運動果d唔計啦

咁睇你落街做乜先
你落街行兩個圈唔入室內咪唔帶自由囉

袁國勇定唔知邊個之前講過可能要持續兩年，因為到冬天又爆一次

係街見？
你又知人哋好輕鬆？

就算武漢肺炎完咗都諗住繼續戴除咗夏天好撚熱嗰陣

戴住人都健康咗

你覺得冇需要可以唔戴，大部份人仲認為戴口罩係必需

exactly

唔戴又唔會犯法

講真做運動係有益身心
但街跑嗰啲可唔可以坐低唞順條氣戴返口罩先行
先講你唔戴罩又喘哂氣咁 好得人驚
再講跑緊嗰陣你吸啖氣都大啲
唔多人嘅地方你都唔跑 同之前上山多人過旺角一鳩樣 風險仲大

咁樣既理論應該永遠都戴，平日流感or其他病都有risk，都一樣可以死人。

你想比人POST 相係連登?

係本身有口臭個口罩令你感受到平日喺你附近同你講嘢嘅人幾咁痛苦

好撚焗唉

仲比巴基爛坦人黎香港所以咪繼續有零聲個案

無戴過

其實同戴袋一樣道理，冇人逼你戴不過為咗自己同他人嘅安全戴咗會好啲

真
好耐冇病過

直接買豬咀好過

keep住全香港都戴其實先有效令黑警分唔到邊個係示威者、邊個叫緊口號

本身有口臭做咩唔去醫
你有口臭更應該要帶啦
有冇諗過人地感受
直接話你又唔好意思

戴住真係少左鼻敏感發作，不過就爆曬瘡...

我諗無人想戴 只係為咗條命無計

明年今日

中共未滅亡，要繼續戴

大把人唔戴你戴先係保護自己WO
你都見多人唔戴, 你仲走去同佢一齊唔戴一齊死??

點解你覺得99%帶既人係考慮緊你講既野

戴口罩買m記唔怕比人影

但唔係傳染率咁高啊嘛ching
一個唔覺意 男女老幼無一倖免

我已經慣左帶，唔帶反而唔舒服

個問題唔係你想唔想戴
係你想唔想中肺炎

你咪唔好戴囉 , 我自問面皮唔夠厚

Agger

當感染人數多，醫院都收唔晒連呼吸機都唔夠用，就好似意大利咁死亡率上到8%
香港嚟講唔駛多，幾萬人感染 醫療系統就開始爆煲

我身邊d藍絲都話一定要戴口罩
想吹風反口罩?
諗多左